戴耀廷啱啱發咗聲明

這是我發給民主派曾參與協調的各個團隊的訊息：
「我先向大家致歉，不用簽署協議是我個人的決定。我不希望由我手上產生一張有可能被政府用來 DQ人的名單。在國安法的陰影下，每個人被DQ的風險都很高，我不想由我的手去製造借口給政府去DQ任何人。我事前應先諮詢大家的意見，未有這樣做，實是不符程序的，為此我必須向大家再次表示歉意。
是否簽署聯合的聲明，確立之前的承諾，是大家自行的決定。無論是怎樣，我都會尊重。我只是希望大家仍能信任我，將來若出現紛爭，我會真誠地見證大家的協議是甚麼。我希望我的錯失不會導致原先已達成的共識破裂，期盼大家仍能保持相互的信任，努力完成接著的公民投票，讓公民能有機會發聲。
當然，若我再不能得到大家的信任，我也不適合繼續去統籌這次公民投票了。」

戴妖坐完之後真係唔同左

戴妖都跪

唔跪咪冇得選囉

上次雷動失敗之後，變相畀建制派同熱狗四年時間破壞香港民主

仲有冇飯粉吹奏35+？

咁35+把撚呀?

白鴿一嘢篤爆呢個廢plan算唔算好事

DQ咪DQ
而家就係信唔過泛民班民主老賊

害怕DQ
係害怕無左十萬一個月咋嘩?

咁即系 戴「教授」唔想熱狗被DQ
所以系記者會刻意提及熱狗唔玩泛民初選

搬龍門

戴妖，欲加之罪 何患無辭呀

沈國師講兩句

假設Dq晒25個 姐係新會期內保皇最少半年可以通過任何議案 你覺得值唔值
仲有 如果入面全部都係新仔 實係咁比人用議會規則身黎玩

三不投嘛，我見有人簽咗，咪投佢地。

戴妖算吧啦
依家佢等於出賣簽聲明既人
仲要死包白鴿教協
之前仲要話人蠢人

35+未, 想快啲睇到個結果

35+係廢PLAN 代表乜?
代表立法會唔去投? 定係拎1/3席就滿足?

唔簽咪唔投佢地

有咩值唔值
依家唔係一樣咩都通過咩
唔好玩啦
早啲比佢地撕破面皮好過啦
開會前國安法拉鳩咗你都無得投票啦
分別係邊

怕dq咁要35＋做咩？

等睇好快變8萬5

你35+佢全部放附件三就得啦
發緊夢

國安法立佐佢要DQ你，大把理由
你重以為可以之前咁，佢要ＤＱ你洗撚理由

而家就係唔信你35+入面所有人都會投否決，所以先要簽

你仲好意思問返人轉頭？請問如果你唔一定投反對票我選你入去做乜

唔係信唔信得過,你呢個講法會比吳志森條打手SPIN

1攪炒係民主黨口頭公開答應過的野
2 而內部討論大家都有共識攬炒,當時大把素人參選人/飯民政黨有代表列席

所以民主黨唔簽就好怪

代表「五區公投 全民制憲」其實系可行plan

其實戴妖點玩都係輸
唔簽 ＝ 怕DQ呀 ？！
簽 ＝ 有冇人咁撚蠢呀？！做共諜搞DQ名單呀 ？！

要人協調為咗助攻飯民，唔係廢plan係乜

我諗大部分素人唔介意同你埋身肉搏㗎，飯民到時唔好𨳒人𠝹票就得啦

睇黎你唔係好捨得立會線
條線玩爛左嫁啦
只有dq 重新出發先得

point 1 source?

佢要DQ你仲駛唔駛專登搵理由，唔好咁天真好無？

2020仲講驚比位人入

DQ咪加速一國一制囉
證明制度下係冇可能爭取到民主
玩左22年重只想逗份糧的話 不如去中聯辦投誠

反對黨投反對票，有咩咁難明
投反對票驚俾人DQ不如唔好選

1) 35+系紅底沈國師既「特洛伊木馬」
2) 泛民初選 旨在夾死素人 + 收割本土票源

所以民主黨從來唔系咩好人

去過啦

因為民主黨唔係反對派

35+左先俾人dq同比人哋dq唔俾選好大分別喎

如果係咁，呢一宗風波係國安法第一滴血，兵不血刃分化35+大計。希望大家有足夠智慧包容同一黃色光譜裡面，唔同派系嘅人嘅想法。

原來依家通過唔到任何議案咩？

唔簽嘅咪初選唔投佢 好簡單 屌到投都無得投有咩好處？

口頭
記唔記得‘天生一副硬骨頭’係邊個係咩場合講呀？
有晒逐字記錄都可以反口啦，仲話口頭

今次一定大部分都唔比入閘架啦。

怕DQ，我比你全席都一樣DQ
犯民唔好再搞人血饅頭

求其立惡法
敢投反對就dq

香港法院一日有周家明,林文瀚
你打官司就一定輸比中共

係咪又策略性唔投票任過?

是但啦，總之而家民主黨冇簽

你嘅結論咪就係叫人含囉 議員助理
講咁多做乜柒

又龜縮

總之唔簽就唔投啦屌，理撚得你哭喪賣慘

包容=粗口

經過2014同2019 本土派支持者一定比老泛民多 但無論2016雷動定今次戴妖個協調 成效都係夾死本土派/素人支持者去投比老泛民

等睇到時飯登議助點兜/潛曬水唔撚應人
為咗個35+浪費咗香港人幾多抗爭時機

支持

收聲啦熱狗！

簽左咪投

區選無協調而反羸為敗咪又係俾連登仔屌到仆街
諗清楚到底係想要立法會否決權定想放D"有用"既人入立會

BTW有心既就一早搞左第三方初選監視組織出黎啦

屌你老味手足死既死傷既傷你仲驚緊DQ?

講真, 咁驚DQ又想做議員不如學湯渣轉建制啦

真係DQ 25 個嘅話
你仲諗個議會運作
推翻議會啦屌

香港後生仔女 用血肉之軀 同港共政權 + 黑警 真劍勝負

你老母民主黨 三番四次 佔了便宜又賣乖 只為立法會議席

哦 所以販民惡歌法投白票 做白票兵
原來就無怕比人DQ 明白曬
原來販民先係白票兵 一隻手指指住人 四隻手指指住自己
販民
見風使舵 點會投比班垃圾
連登民意唔可靠 叫埋姨媽姑姐都唔好投販民先
投本土

其實好簡單 選舉總票數係建制嬴的話
政府就可以大大聲同外國講 呢個係市民嘅選擇
而政府任何干預選舉嘅行動 都係話俾外國知香港冇民主 冇自治
所以點都唔可以放棄投票嘅權利

簽黎做乜鳩呀 而家唔撚係要你做戲比我地睇呀
係要入到去呀 入到去你想點做就點做啦

禍港殃民

事實唔係泛黃=攬炒=港獨，無論邊個民調都可以顯示呢一點。你要加強你理念嘅宣傳去說服其他人緊守三不投原則，而唔係坐係度屌戴教授。

連登一時又話not now but when 一時又話要重新出發
重新出發要幾耐有無人講到俾我知? 4年? 8年?
香港頂唔頂到多4年無否決權?

我情願見到選前DQ所有保證濫抄嘅候選人
立法會變人大

多過泛民班民主老賊入到去投對家
繼續endorse呢個議會

戴耀廷一直係想攪大台消滅素人
因為立會係比例代表制,政治素人自己去選機會都大

反而初選輸左比飯民就無左參選資格
傳統政黨有死忠票係初選投票率低下係有較高勝算
----------------
素人參加初選其實就係為總議席增加的大局放棄部分個人利益
反觀民主黨身為第一大黨就唔簽

唉 我已經想像到9月係點

坐完令人生更精彩的例子
不過講真，佢出返黎無耐我都改口唔叫戴妖啦
咁大個人仲改變到，的確進步左好多

無話唔投喎...
而家係屌緊泛民食相

現實係你個plan幾掂都好，白鴿唔跟大隊又可以叫35+
你叫其他人點同你合作？

唔好再𨳊spin啦好嗎
飯民一心都唔係為大局㗎啦，大家有眼睇

繼續俾人撚多4年 拉唔晒所有香港人既

入到去你想點做就點做啦

入到去投對家

民主黨的行為係破壞緊初選制度
戴耀廷如果唔立即宣佈踢民主黨走, 吹雞指示一票不投民主黨其實就係共犯

戰爭就更要有軍紀

勁

警告你唔好再用「否決權」去呃人

泛民全部23個事先商議好「國歌法投白票」去避險

咁你應該問自已 點解得泛民走出黎搞初選 香港無人啦咩?
因為個個都唔願做囉

Push

連簽個目的係咩你都唔知

個個spin到去DQ就淆，不如唔好選啦，去學羅致光算啦

個個入到去驚 dq 就贊成政府

訓撚左幾耐
會因為你一張野唔dq你
建制二隊真係無講錯
本身都1516投邊個
而家唔撚使諗兩隊建制都唔投只投本土

大把素人..
盲咗?

信隻五毛教你點奪權
就同細良有國安朋友話本土派係鬼一樣咁 on 9

反中亂港既暴徒收收皮啦

要簽就所有人一齊簽，反正親中派一定會打茅波的，如果只要佢DQ晒所有簽署人，就由得親中派自己參選，所有簽署人組織人民議會選舉係立法會選舉同一日舉行，由人民去選擇信任邊一個議會去投票，用民意去取代無民意授權的的立法會。

屌佢老味啦

拜託進化啦
幾時都係人多先work

當個個都簽時佢唯一就只能夠DQ晒全部35+
即係同全世界講立法會=人大

而家咁簽啲唔簽啲 到時候DQ剩啲冇簽嘅入去又扮民主？
咁簡單既博弈都諗唔通？

全世界都行緊加速主義時 咁樣拖一拖後腿真係收得皮

將熱狗同親中派放埋一齊就啱

熱狗呢4年點樣破壞香港民主，講嚟聽下

律師黨都簽左抗爭派聲明
雖然係靜靜雞咁簽
得番民主黨做降派

其實可以簽署，之要安排不浮面的C隊，用人海戰報名，就算A隊、V隊被DQ都唔緊要，祇要投票前3日公報名單及投票建議，的人就會識得投票，就係要有大批人被DQ，你要相信行過出黎的人的心，黎個時候，唔係計較個人同黨得失時候

雷動就係出賣非泛民既反對派
唔明點解有人話戴妖進步左

民主黨 本來好好地做政治花瓶

直至Yukman呢個「國王的新衣小孩」戳破 港共+泛民 既畫皮

做唔到35+其實選乜人入去都唔會有分別，香港人都仲唔識團結，永遠唔係比人打敗，係輸自己唔生性

班人唔係投白票,白票姐係表決時唔按支持/否決
而係故意離場缺席投票

係仲縮得後過唔按部投票機

依家政府咪同外國講，香港人有得投票，所以係港人治港

講黎聽下 想知

飯民：你問佢A佢答B，問佢C就答返A
好正常唔意外

因為做個班比泛民同政府 dq 哂

曲？

邊到有素人搞立會初選 請指點

鬥本土派喎
訓左幾耐

講投票紀錄虫太好過哂咩勇武峰同鄺仔

投比泛民咪唔生性

點解要初選？參選權係泛民獨有？

都唔知你班傻鳩執著依D做乜撚 女人之家學人講政治?
係中共眼中唔投支持已經係敵人啦

係唔係聽左黃永條仆街講先出依個聲明

梁天琦當年簽晒意向書話唔支持港獨
支共一樣唔俾佢選
因為「覺得佢唔係真心」
當年非法DQ事件無人再理
結果依家選舉主任權力無限大
根本唔駛證據
靠感覺就可以DQ任何人

爭取雙普選變左5席超區 都唔知邊個破壞左香港民主

已封鎖會員 - 你一直在玩
垃圾議助

幾個月前有人俾白鴿空降𠝹死咗，而事前講好要deal不過白鴿唔肯

唔好考人記憶力啦，總會有人記得你啲閪嘢喎

想知你區選個陣有無出黎幫唔肯初選既人反擊?
泛民唔肯初選個個俾人屌到仆街

果條深黃傻粉根本唔係講道理

而係攪朋黨

睇唔睇到立會兩隻字?

唔簽就唔投
泛民仲想扮死狗入到立會苟且偷生
你地都預左比人DQ架啦

喂大佬你收皮啦 一時又話唔洗初選 一時無初選就屌
你搬夠龍門未

班民主黨支持者想通過謊言製造新真相
始終關心政治未必注意到所有選區的野

On99
你係咪同共產黨逐個case計呀，不嬲睇record㗎啦

兩件事

1. 我反初選
2. 泛民成日屌人界票同唔玩初選，剃人頭者人亦剃之，好公平

飯登議助會當睇唔到

利申非熱狗，覺得陳雲on9

睇record? 咁你答我一句要初選定唔要初選

叫得最大聲議會無用又係你，叫人睇投票紀錄又係你

今時今日仲驚dq

唔敢講佢路線啱定唔啱，但出返黎之後冇曬離地學者膠味

變返一個現實主義既人

佢連黃絲特首都講得出啦
最慘係勁多冇腦on9信依班人

系你老母

Eiw381Jwua
#683

民主黨咪再出假acc spin

屌完熱狗話唔參加都得

你唔係覺得你呢個問題有傷害性吓嘛

你白鴿唔跟大隊仲好意思講初選

其實上次雷動係成功左

根本已經好多證據證明議會抗爭唔work
你明知冇乜希望都照玩我都覺得冇問題既
但你班泛民唔好吹到35+拯救世界咁大嘛
但依家連dq都驚 咁比你入到去又有咩用 腳震震四年等換屆?

留番個record遲下binc姐
我都未見過一個唔支持初選既人 追得初選情報咁貼
唔知係咪無其他野做

民主黨 賣香港

成功在雷走鳩達保送白偉俊

屈夠人未

我冇乜點追
不過見到白鴿做閪嘢就咬𨳊你咁解

冇其他目的，純粹同白鴿私怨

泛粉仔 = 含家拎

唔係淨係一席架嘛

白鴿可以唔簽
我地都可以唔投佢姐

唔止一席，仲有何妖

DQ咪揾個同黨嘅人頂囉
欲加之罪

放心 大把黃絲豬投

咁你地話議會有用嘛，咪拎議會野嚟俾你睇

係咩 我見你屌白鴿 順帶屌埋泛民喎
遲下又可以屈晒所有人做泛民 梁天琦出番黎都可能俾人當泛民咁屌

正確決定,我地選得都係知佢地係有決心果班
冇需要白紙黑字比政府拎名單證據DQ

Deep thoughts.

Careful execution.

Balanced between costs and benefits on each option where there are no ideal solution.

Looked at big picture instead of personal gains.

無咗幾多年否決權？有70席係咪否決到附件3？

撘單問
clifford stott份自行分析嘅報告出咗未

35+只有2面
1係等中共DQ將香港仲剩低既公平選舉假象打爛埋 到時所有國家都睇得清楚中共暴政 國際制裁就一定尼

2係奪權運用立法權改變香港政制

所以根本泛民唔撚洗驚比人DQ 全部比人DQ曬米仲好 到時唔止8國聯軍 到佢既然唔夠膽簽咁個選舉假象冇打爛 學熱狗話齋走去投建制就真係咩都冇 所以民主黨(公民黨 人力 Heidy朱好似都有簽)我真係吊你老母

除咗熱狗有develop到完整嘅本土路線之外，先不論會成功定失敗，因為香港人無俾過機會佢地實行，仲有邊班本土派係提出過方向同計劃？而唔係空口講白話大嗌香港獨立，宜家香港獨立係嗌得大聲就獨立到？

做咩Q野
又得你意見先係正確?唔想比人講野?

教授
你有咁既CONCERN 我明白
你怕DQ 咪搵方法囉
佢DQ 係DQ 人唔係DQ 成條名單

焗佢名單第一個簽比人DQ 果時第二個上有乜問題?
反正而家都係選牌頭唔係選人
你鐘意咪搵PLAN B 簽等佢比人DQ, 到選果時PLAN 做名單第一人囉

陳雲成日憨鳩跳掣呢個就一定
但論政黨行事熱狗都算香港top有sense 嗰班

識讀心？原來連狗emoji有咁多意思

乜宜家保皇會過唔到議案？人地唔番齊工同廢時做咋，戇鳩

啲人仲好似發現新大陸咁

Please give him the reason of doubt !!
Try to understand his reasoning.

As of now, he is not going to get rid of the steak, but only use a different plate for the dish.

Wait until Sept. See if that is true.

#22
當日民主黨元老何俊仁講支持特赦前線警(姐係輪姦示威者的都特赦)比我篤爆

香港人為左偏袒飯民唔理扮盲
呢個咪結果

結果係4方西,何侵仁覺得民主擋主動破壞機制都唔會有事

咪4年囉

下個月

佢搵埋班學者做學術評審

秘密協議得唔得？

坐多次可能會進步

我覺得唔應該投票增加個議會嘅認受性囉
支持全面白票 等美國解放香港

Having a gold plated system is great.

But it does not mean it is right , complete, thorough, got lots of support, and right time to execute.

Spending millions of ads on McDonald does not mean customers will live longer by eating those food with heavy duty preservatives!

熱狗衰極都有投票
不如問下泛民依幾年幾多次關鍵時候唔投票
特別係朱西迪 黃碧雲同去日本旅行果個呀

如果我係共狗，一句「初選違法，參加初選就dq」已經完

提名有限期，仲要得大概兩星期
佢DQ得都過咗提名期
仲點補第二個
仲有立會係比例代表制
你成個名單DQ剩你一個畀你繼續選
未成區得一個泛民/本土入到去
根本玩殘35+大把方法
係你哋先聽沈大師鳩up滿懷希望啫

傻閪黎既

理性少少 , 唔好好似上面班熱狗咁
佢係屌哂所有泛民, 其實公民黨有簽
見縫插針真係好啱形容班熱狗

所以素人們應該都要合組名單，為dq 做準備

本身冇嘅嘢點破壞？

咩plan b啊！總之十皮一個月就一定要落我袋

但熱狗話大眾係白痴真係冇錯 好多人話既然係咁不如投建制

Bingo

而家要DQ佢格硬講過理由都得啦，譬如話舊年有出現過非法集會唔比參選都得格，港共咁撚無理兼霸道

第一 晦氣說話
第二 有班熱狗平時都叫投建制，話要加速主義喎，其實你做咩佢都係話你白痴

其實唔駛特別理由
求其話覺得你唔係真誠擁護基本法
已經DQ得
當年DQ事件泛民唔理
好多人都講遲早燒埋泛民

咪同當年支持修改議事規則一樣

有冇人可以解得到畀我聽，點解初選係會消滅素人？

如果個政治素人自己去選，會係機會大嘅話， 佢大台初選都會贏啦。 圍內初選都輸畀泛民， 出到去打埋建制派會贏？

仲有，初選分明係新式啲嘅玩法， 擺明係素人有著數啲啦。
之前都有人喺網上google form做嗰啲初步民意，咪就係素人高支持， 梁耀忠就收咗皮。。

都係嗰句，而家圍內點鬧都好，一定要參加初選。邊個唔參加，我就一定唔會係正式選舉到投佢。 初選我亦都唔會投啲唔願簽共同協議嘅人。但如果民主黨唔簽都贏到初選，你吹得佢漲？

on9仔 家陣入邊全部老野熟哂議事規則
咪又係比人玩

同埋政府一直過半 一直想過乜就乜
屆屆都吹關鍵一席 屌你人大可以直接立法仲講緊守尾門都痴撚線 睇你個樣都係今年先留意政治

真係唔同左

而家最重要嘅係要有得選呀

1.不嬲政黨都係一條名單幾個人
DQ第一個，你名單第二個咪變第一個
2. 你可以泛民出幾條名單
3. 佢玩殘你香港人有大把方法，你就唔去抗爭?

你可唔可以自己思考下

初選一定投票率比正式選舉低
而係投票率低的情況,鐵票就影響結果

而素人唔會有鐵票

收皮啦你喺
隔離post接手足出獄post 到放負
露晒底啦

又話議會冇用，唔care dq 後果
但一面又話蟲泰係議會投票好好個logic係邊到
Btw蟲泰有冇簽決議書？有簽我都當佢自己人，給果冇簽同民主黨有咩分別

問題成個初選本身，必會討論港獨丶國安，唱榮光等，根本幫港共集中一丶兩個人，俾埋証據DQ；又係𠳔，死一二次已多.唉

五區得一席叫破壞
就嚟熱狗呼吸都係破壞民主

笑死 黃絲佔多數政府咪同外國講
你睇 香港幾民主

點解素人/本土派選初選大機會輸？因為資源無現任立法會議員咁多，亦都無地區莊腳（區議員），選民既認知道都不高。而家講緊初選地點係區議員辦事處/附近，所以會去頭嘅人，普遍會比較多泛民忠實支持者，根本係幫曬現任議員。素人/本土派要贏，一定係唔參加初選。初選根本係泛民內部DQ機制。

有DQ嘅選舉其實仲有咩意義

熱匪狗賊呢班賤種賤在有1個熱狗就會有3隻五毛同氣同聲，根本選之前全世界人都應該同熱匪狗賊劃清界線，任何人同熱狗有一d 既合作當通敵賣港處理

我直接去選比例代表制下始終有機會勝出
但參加初選而輸左就無得選

我當情況1係20%勝算,但情況2直接係0
仲要人解得到畀你聽?

呢個係香港人唔好的品質
立場上唔喜歡就扮唔明

其實佢真係唔使擔心

我估今鋪過左國安法應該會係，凡係你唔係under中聯辦協調 or 同中聯辦事先‘溝通’過既（田北俊個類）一律會dq。佢到時唔會再同你細分泛民同自決乜乜物物。所以最後就算有咩黃既入到閘都會係佢派啲鬼黎

如果初選根本係泛民內部DQ機制, 教協點解拒絕參加?

仲有, 選舉經費有上限, 泛民唔可以洗錢幫初選拉票

建制B

ching你仲惡過共產黨

咁你咪好似以前咁九東新西倒撚左十幾萬票落海囉
個個都覺自己有機會AR MA，白痴仔

你咁講
其實到真實選舉 素人/本土一樣無資源架
初選地點唔明點解關事，事實係部分議辦係喺唔就腳既地方 甚至係要上樓

熱匪同共匪有咩分別
1. 搞群眾分化
2. 非熱狗/ 非共匪既都係敵人
3. 利用網絡打手水泥隊
4. 內部不停派系批鬥

現在係民主黨主動玩野
叫你老母快d死

幫政黨擋煞

民主黨做仆街野

會員拋西瓜拋到破產侮辱批評者
大家話民主黨支持者係咩人

連支持者都係社會垃圾

民主黨同共匪有咩分別
1. 搞初選分化
2. 非泛民/ 港獨既都係敵人
3. 利用網絡打手泛登仔
4. 內部不停分裂民主派

唔好咁講，2016民主黨五區當選，鄺俊宇超區票王

on9
而家唔可以通過曬任何議案咩？
就算係新仔
我都情願畀機會新人

民主黨講完的野可以唔算,完全無誠信
批評民主黨的人遭民主黨支持者屢次侮辱

其實睇一個政黨的水平,睇其支持者就明

正式選舉，有正式選舉論壇，有足夠宣傳同曝光機會。仲有，係比例代表制，係正式選舉贏既機會會多好多。同埋我認為反枱都係遲早既事，新/舊泛民、本土、素人等等。而且唔少區議員都放風，嘩根本初選入邊係完全冇共識，一邊就好驚DQ(現任），令一邊就想攬炒，根本可以預計到好多人最後會唔初選。

公民黨都知唔簽實奶野一早簽左
民主黨死忠仲抹黑,侮辱批評者只會更收唔到科

飯民n個黨,最唔講道理最野蠻就係民主黨死忠
完全討論唔到

民主黨最大黨，又有肥佬黎加持，係可以打橫行嫁啦

5毛既攻擊方式
做乜都好 都會屌

DQ有限期架，過左6個月入稟期咪驚D咩?

黃絲佔多數
即係大部份人都認同香港無民主 個個都爭取緊喎

走啦熱狗，過街老鼠仲係度死撐

BENNY FACEBOOK

Tat Hong Ch
放棄唔簽聯合聲明的人

Hohang Shum
簽嘅人先係違抗戴耀廷喎

條友研究緊違抗戴耀廷罪,準備清算你班友

若我再不能得到大家的信任，我也不適合繼續去統籌這次公民投票了

唔好迫人簽,再迫我唔搞架啦

我咪就係講緊初選，老派嘅人會比較少參與。 而老派嘅人正正就係鐵票。

初選咪就係鬥選民政治參與投入度， 淺黃嘅人會唔會咁得閒同你投初選？同民記問卷一樣囉， 咪就係最深黃同埋本土嘅人去投票囉。。

35+做唔到就70+啦

你呢個咩政治理論....

我反而比較悲觀，有比例代表制唔代表素人會贏，反而分散哂票，好似上年咁
選舉論壇好多電視台已經唔會播，已經少左好多人睇到

初選對素人有利,你真係弱智

選輸左未唔駛選，慳番錢

試著說協調 不要說號

總知初選交比選民

你都講得出素人同黨分別啦
如果幾個素人一齊就叫黨唔叫素人囉WOR

點解協議要高調地簽??
不如齊齊搵間律師樓, 一齊簽張協議或者合同, 咁咪仲有效??
高調簽一張聲明, 選中左你, 你唔跟, 我又吹你唔脹既?

議席最重要，十萬人工最重要，信中共最重要

真心唔明點解要迫人依樣個樣

唔好講咁多野
你參選交比選民揀啦

應該係參加初選 交比選民揀

話撚咗戴妖會鳩縮㗎啦

最好唔好搞，叫佢拎雷動啲data出黎叫左十世都未拎

啲人見到教授兩隻字就乜鳩都信

我都唔明簽咩簽乜有咩用, 簽完你到時唔跟我都吹你唔脹架啦
總之, 初選以外, 一律不投

連登個個都話本土優先 但又覺得初選輸多羸少

素人要搶一席當然係唔參加初選機會大D
結果係泛民議席有堆變左素人 立法會格局基本上不變

最好結局就係負碌拎番個否決權

係

所有野交比選民自己揀

破乜撚嘢壞香港民主
講到一開始有民主咁

就係迫佢DQ加速主義有咩問題

其實真係鬼鬼地, 如果班素人係你初選將你既主張話俾人知而你又當選, 咁即係你既理念係主流, 咁在意簽協意有意思嗎?

信又點唔信又點
咪又係原地抗爭 永遠唔向前行
要對抗政權但仲係停留係一年前既思想

泛粉唔係就係要大規模DQ贏國際子彈咩？

熱狗最叻咪放負同屌自己人，仲有咩

DQ名單？ 怕被DQ？ 邊個唔怕被DQ？ 咪親共派囉~咁想點遮

佢性格軟弱, 係冇得改

當年928夜晚已經叫人撤, 佢心諗我以為成班老泛民訓係中環比警察抬走唧, 點知你班友唔跟劇本玩

小心大量5毛PR鬥黃狗入嚟

跪你老母, 又係度鬥黃, 仆街啦你

其實而家簽唔簽，選唔選到 35 個都已經唔重要，就算個個簽哂，選到到時話否決預算案已經係判國坐10年，結果好多都淆底唔敢否決，有乜意思

協議係俾選民睇架

我都係咁諗
唔簽既，到時就睇下初選仲有幾多人支持

在國安法的陰影下，每個人被DQ的風險都很高，我不想由我的手去製造借口給政府去DQ任何人。

唔係跪係咩，國家唔鍾意你，幾時DQ你都得，到最後你入到去咪一樣會聽聽話話，如果你驚DQ的話

P 牌鬥黃狗
低級手後

佢而家提都唔敢提

如果入面全部都係新仔 實係咁比人用議會規則身黎玩

白頭佬做左20年啦咪一樣被保皇當狗咁撚

e間仲怕咩dq on9,要dq你有一百個理由啦

民主党:癡撚線！一個月十皮要我讓俾個plan b?

其實冇得驚dq wo ，由你決定係政府嘅規矩底下玩，就已經係任佢魚肉架啦

好過你，見黃色就失哂常性你估玩鬥牛

你返去監獄再反省下啦

依家泛民咪話你聽驚到唔敢投反對票

籌旗攪初選但自己唔肯承諾選民

半年後就dq唔撚到，到時駛撚驚。

其實係幾個月前就知 只要1,2個人死都唔簽
一定係為左唔分化就大家都唔洗簽
不過是撚但啦 35+唔代表 DQ唔到
至少特首可以解散最少一次立法會既權力

雖然冇破壞但係冇作為啫 蟲太式靜坐

比夠頂手費未

泛民30年都無作為，咪又係咁

唔知有冇人提過，横掂都係協調，不如協埋幾多老幾多新

岩 應該私了果d死熱狗

成撚日話立法會冇用，但你選到35+再俾人DQ 曬都叫做俾多個借口西方出口呀

定又要玩白票理論？

依家賣緊港咁係咪驚？

你講楊岳橋

白票黨賣香港呀?初選贏未無販民囉，有人選佢既就接受政治現實啦，黃既光譜好寬，唔係每個人都有打算行到最激進，而35+入面既功能組別就更加會有行業自我保護，西方民主向來有在野黨跨黨合作，而執政黨照樣有拉攏小眾同遊說，而人地有佢既擔憂，你唔接受未初選選肯簽既囉，就算天琦都話唔拒絕合作同拉更多人支持佢。

熱狗一面反議會話議會抗爭冇用一面入去選
成班素人搞咗個投名狀出嚟，請問呢段時間熱狗做咗乜嘢啊？味就係不斷係連登Facebook冷嘲熱諷，之前係咁出post屌朱凱廸
民主黨唔簽攬炒係仆街咁你熱狗都唔肯喎
你又唔簽佢又唔簽有咩分別
根本兩個都係共產黨B隊
話自己個本土路線好厚面皮到呢

黐身黐勢扮本土扮素人
企開d啦

係囉兩舊都係屎，點解我要選熱狗入去
又話議會抗爭冇用選黎做乜

熱狗：我哋係唔會簽既

有時我見人話冇初選唔公平
冇初選就係仆街（例如尋日鬧葉建源）
而家又有人話初選恰素人
咁即係想點？

面對民意最大共識, 唔跪先唔正常
但佢自己攬晒上身, 好似泛民唔踢就唔郁咁

無人叫你選，不過睇過眼Ｄ打手搵熱狗做稻草人，遮蓋民主黨賣港姐

仲係死攬住民主黨
民主黨唔想簽 所以就冇左個共同網嶺

現任功能組別拒絕初選咪無囉，你有冇睇新聞嫁

簽咗既自己另外搞初選算啦
既然唔想簽無謂勉強，道不同不相為謀

咁事實議會無用同民選議員睇投票紀錄真係無衝突
唔好spin啦好嗎

似係熱狗乘機搵泛民嚟遮掩自己唔肯簽嘅事實姐

唔簽既就唔好投啦

講到改左議事規則
泛民做完show 照過好似好有用咁 重點係佢地連票都唔投呀

其實有時真係唔係話想幫熱狗 但啲泛民點講得通呀屌

唔好諗到連登咁有威力

人地話撚左唔玩你35plus啦屌 呀民主大台

屌熱狗掩飾自己賣港姐
泛登仔一有機會走屌熱狗spin走民主黨賣港事實

明明民主黨先係票王，香港既大多數
日日死賴熱狗幾難睇

而家民主黨都唔show 戴耀廷
人地有肥佬黎撐緊係可以打橫行

熱狗：唔玩議會戰線，議會戰線冇用，街頭抗爭，呢啲咩承諾我哋係唔會簽嘅泛民大台
熱狗：我哋會參選，有五區議席先可以做嘢，反泛民大台

我屌你唔簽攬炒我點知你入去係做咩，同民主黨咪一樣係縮頭烏龜

唔知點解覺得自己有分別
成日話自己做自己野
咪又係入去袋10皮打機

入議會所謂攬炒前提你要有35plus
人地唔玩
講完

放大無用架 唔好怨婦啦 努力啲解釋點樣做35plus再講啦
功能組別又有「淺黃」唔攬炒

訓左無睇 而家究竟仲要幾多席？
連平時投票紀錄都唔睇要寫書確認嘅代議士⋯⋯well..

冇35+就唔攬炒都係果句咁我選你入去做乜嘢

補充多句五區議席已經係上屆嘅野輸撚左啦人地
講經咩頂

其實國安法立咗我都唔知35+有咩用
本身已經難做 依家咁樣點玩

無35plus後 議會點樣攬炒？點樣乎合你口中嘅攬炒？
係唔係好似泛民咁白晒棄晒連投票都無晒立場又唔解釋叫攬炒？

究竟你地呢啲支持35plus嘅人有冇統一說法？日日係到打稻草人就叻

推

其實我明佢諗咩 俾着係你你都驚 因為你要迫人簽搞到俾人dq哂 到時又俾人話係千古罪人 根本兩難
所以你做咩都唔會怪你 結果係點其實冇人控制到 at least嘗試過做協調 好過完全乜都唔做

好啦 當佢唔聲明

最尾DQ all

有班撚頭咪一樣指撚住戴妖話佢係鬼

要做你話你參與民主派初選都可以dq啦
點解會覺得唔簽份嘢你戴妖就唔關事

唉 屌你真係好廢
而家邊到有得縮架

有初選論壇未又係冇協調
就算當你曝光率同泛民班老嘢55波
其實啲人未又係記得班老嘢多
仲要同一區如果出現幾隊素人
會似上屆新民主同盟熱狗一樣互下真係攬炒

簡單啲講
而家大家理想係，
想要35＋，
又要冇哂或冇乜泛民老鬼
又要唔想點做協調
又要簽埋張會令你被DQ嘅生死狀先認同
真係冇可能做到喎

照你哋前面講話初選老鬼有鐵票
葉老鬼有教協票一樣贏撚硬個素人補習老師架啦
咁點解又話要攪初選先公平？

基本上大家就幻想素人出黎幾個月或一兩年
就可以靠純政治效應掃低哂傳統泛民嘅鐵票
同時又要比例代表制下可以用素人搶埋建制派啲位
真係諗下好，就算政府唔DQ你都冇可能啦
基本上唯一可以咁就係素人夾泛民同隊先得
仲要素人行頭又冇被DQ，然後泛民肯過鐵票俾素人，
然後自我犧牲保隊伍頭兩三席個素人入去喎
邊會做得到

認真，我唔讚成有初選
選舉除左贏議席外，仲比機會候選人係大氣電波發表政見同質詢其他候選人。

當年梁天琦都選唔贏，但支持度經過選舉後有增無減。

當然泛粉要35+其實唔駛攪咁多野，整多次雷動咪得，反正大部份人都係跟蘋果日報投票

其實真係唔明究竟連登已經比人滲透晒定點
唔明有咩好屌 政治就係咁
同樣係DQ 結果可以差好遠
你整個名單出黎 正苦就大條道理用黎隊你 理由都唔駛作 可以DQ到你哋一件都冇得剩 除非你同你黨友都唔簽 (aka 熱狗) 外國問起佢就話呢份協議不附合基本法果啲BS 話呢個係本地法律云云
你冇呢份協議 一黎佢要作理由 二黎冇可能全部DQ晒 到時啲dq理由肯定冇里頭不合理 咁國際社會制裁又會多個原因
政治不正確咁講 你衣著性感半夜行入黑人貧民區 同正常衣著大街大巷比人強姦
邊個出黎效果大啲 你會唔會打從心裏覺得頭一個有少少自己攞黎 或者至少不解點解要咁做？

不嬲抗爭都係要講個信字 班泛民真係要投共會因為簽左呢份協議就唔投？你當係harry potter 簽完唔守就會死？究竟份協議係想做啲乜？呢份協議既得失係乜？

宜家擺明香港人力弱 但唔勢孤 你打牌個對家做緊清一色單吊 你同上家下家幾唔鍾意都好 都係合作先贏面較大 有樣野要學老毛叫統一戰線 大家都一樣有共同敵人先企埋一齊 唔係因為張協議

泛民老鬼係指d 現屆冇建樹唔值得再企係度既人
胡志偉鄺神會唔會有人叫佢收皮呀
白頭佬黃碧雲葉建源之流根本就應該清瘀血

協調咪就係一齊簽聲明書齊上齊落，dq 咪大規模dq 囉，你僥倖入到去咪又係做返呢4年做既野，真係怕dq 佢入到去佢一樣唔敢做激進派，到時你叫佢辭職又唔撚肯叫佢去衝又唔撚搏，見唔見到葉建源講咩呀，你又對呢班人有咩幻想呀

比撚左20年機會唔撚認路線失敗重諗住繼續騎劫社運力量仲要堂而皇之咁話乜乜乜好撚難嫁冇乜可能囉，作為人呢d 叫無恥

如果港共省毀 用暗黑兵法
喺美國做半年
相信美國喺會無撚哂左膠

小心翻版戀童癖

鬥死左天琦。

倒不如每區分好 邊幾席係泛民傳統大黨 邊幾席係比本土素人，然後佢地自己協商。例如新東新西aim6席，2席比素人本土，4席比泛民大黨，然後各自協商出人，咁做又可以平息初選 有利泛民大黨 比佢地贏晒初選呢個問題

九西目標4席：2泛民 2素人本土
九東目標3席：2泛民 1素人本土
港島目標4席：3泛民 1素人本土

心水清

都係嘅
到人哋真係衝就坐喺到開post抽水
完美Team B

個 d 叫衝咩

我哋真係愧對呢位革命領頭羊

咁有咩用？「違法」協議冇用，訴諸公眾又係口同鼻嗌。到最後只係一張比人口實嘅廢紙

其他人搞但白鴿唔理有咩用

咁就即係戴耀廷嘅獨裁

佢DQ到夠數先係正路
一黎控制立會，二來令我地內部互相懷疑冇被DQ嘅係鬼

show block user

個撚樣都係收皮算啦

好心未入閘就咪搞初選啦
簽唔簽份野好少事反正初選贏左人地DQ左佢
之後失敗B隊上全部豬頭骨選來吧撚

民主黨又配合政府一穫撚曬後選人方便DQ主任DQ

岩 依家唔洗大聲講支持五大訴求 做實事夠

agger

個人覺得有兩條路線可以行
如果真係好有信心35+ 含住先到選到再咬鳩佢都未遲
但係如果冇乜信心 就應該簽份攬炒聲明 如果佢真係如膽dq曬全部民主派候選人 我都想睇下佢點交代

一次過dq曬25個只會令國際對一國兩制嘅最後少少幻想都破滅埋 輕鬆加速攬炒國際線

最好就一野 DQ 哂 35個

唔係話要攬炒架咩 ?
唔係話要光復香港咩 ?
連登仔你地自己講架喎

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

你係真心問依個問題？有無諗過政治到底係點玩

真係好搞笑
又要搞三不投聯署
自己又唔敢簽聲明表明立場

佔中左未？